{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1156474464/lamada-angkoleu-bai-windeom-gimpo-hangang-hotel-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849278115&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=213617568&selectedRatePlan=244161089&expediaPropertyId=36108577&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 앙코르 바이 윈덤 김포 한강 호텔"
    },
    "text": "ラマダアンコールバイウィンダム金浦漢江ホテル\\n\n大韓民国京畿道金浦市アラ陸路152番キル169\\n\nラマダアンコールバイウィンダム金浦漢江ホテルは空港から6.3kmの距離に位置し、ロッテモール金浦空港店からは5.8km離れています。 このホテルには、簡単な食事ができるレストランとフィットネスセンターがあります。 また、キッズクラブや庭園も提供されています。 ホテルは計588室の客室で構成されており、15階建てです。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは正午です。 宿泊の際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、政府発行の身分証明書も必要になる場合が。 子供1人は、親や保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペット同伴は不可能であり、障害者案内やペットは同伴可能です。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で提供され、駐車は無料でご利用いただけます。 また、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ラマダアンコールバイウィンダム金浦漢江ホテルは、大韓民国京畿道金浦市アラ陸路152番キル169に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのくらいの距離がありますか？",
            "answer": "ホテルは空港から6.3km離れています。また、ロッテモール金浦空港店からは5.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには簡単な食事ができるレストランとフィットネスセンターがあります。また、キッズクラブや庭園も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何階建てですか？",
            "answer": "ホテルは15階建てで、計588室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのような準備が必要ですか？",
            "answer": "宿泊の際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊について教えてください。",
            "answer": "子供1人は、親や保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可能ですが、障害者案内やペットは同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ラマダアンコールバイウィンダム金浦漢江ホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 454
    }
}